初見盤菜單野睇得出香港人既中國傳統觀念仲係好重

好多黃絲留言話食唔到團年飯好失望 又話年三十無盤菜食好嬲 根本中國文化入曬腦 覺得團年食飯好重要 比著係鬼佬根本退返錢就算 唔會大吵大鬧 d賤種文化永遠改唔到 性格同中國人一樣

對香港人好失望 團年大過天

因為係約定好嘅時間得唔到承諾過嘅商品而不滿完全唔關中國文化事，懷疑你係弱智

其實都係遲咪遲 有得食就得啦
仲喺到大吵大鬧
大把非洲人想食都冇得食

連登好似不嬲都係反共產黨唔係反中華文化，有錯請指正

你睇下留言先啦 大把人話團唔到年好大件事呀 你無睇過又衝出黎柒 成班中國思想入曬腦啦仲幫

咁收皮啦 唔全面西化 保留d賤種文化性格

食唔到團年飯好失望 又話年三十無盤菜食好嬲 呢句睇唔到？你仲弱智

咁你要抽走自己d基因走wo

鬼佬：nvm 手足
中國人要拗餐懵搬撚晒啲仁義道德
陪返層樓俾佢先收聲

佢為反而反 無睇過內容

d盤菜係手足心血黎 幾錢都要買啦

我開頭都對樓主好反感，但認真睇下就會覺得樓主啲po好有內容。

多謝你 但點解初初會反感

會唔會係你賤種屋企人少唔介意?

我屋企齊人食團年飯要提早半年約 人終於齊 見到咁嘅嘢點樣唔屌?

我都有訂初二盆菜，因為只有一個人過年，好食唔好食都冇所謂，都係純粹支持！但眼見其他人嘅慘況，我都睇到眼火爆，一家大細團年飯搞成咁，就算退錢都補唔番啦！除了送遞有問題，處理食物真係完全唔掂，生同熟食物竟然攞埋一齊，到底係咪識煮㗎？其實你哋之前年糕團購都已經搞到一鑊粥，到底你哋會唔會有事後檢討呢？整件事我覺得係班人全無整盆菜經驗，或者根本係乜經驗都冇，所以有咁嘅結果，最惨就係我哋都想支持初見，所以除咗自己訂，仲周圍介紹其他人訂，而家都唔知點同人交代！
你哋真係要好好反省，唔好吓吓就用年輕人，小朋友做盾牌，做嘢唔係玩囉！機會只有一次，衰咗就係冇得回頭㗎！

事旦一段都睇到啦

觀點好尖銳

要提早半年先約到 唔方親得去邊啦

傻閪屋企唔係基層撚

個個唔係隨時可以放低啲生意返香港or正日食飯 咪要提早約囉

大家都係中國人

呢d咪中國人觀念囉 鬼佬就算食唔到都無所謂 你又爭住出黎認做中國人啦

好明顯今次玩大咗 不夠經驗處理中國人傳統重要既團年飯(盤菜) ....好無奈 我無訂初見既盤菜 今年家人食既盤菜一樣好一般 ......希望同路人 嬲完鬧完就多包容體諒 🙏🙏🙏

笑撚死 大家族人多 , 唔夠食唔使屌? 似你孤兒仔咩 咩都冇所謂

傻閪 我都唔係基層撚
放唔低啲生意咪坐私人飛機囉
你屋企勁寒酸 抵你做中國人

唔夠食咪再叫囉 使咩屌 你識唔識尊重手足既心血

連登話反共不反中華文化

有著數就唔反

私人飛機 咁我認基層撚啦 未去到咁有錢 ,希望你唔係吹水啦

你勁柒

手足還手足啦講真 ,做唔到又要搞咁大, 咪影響人

笑死 網上嗽水唔使本

族人 又認做中國人啦

手足既心血 等幾耐都值啦

大家族... 孤兒仔咩學歷

你又咩學歷呀

真係中國人先會咁講

得中國人先會學歷歧視人 大把手足中三中五畢業

咁你要咁講無計啦 為嘈而嘈 大家族3個字都中國人先講

你要証明自己幾低質真係唔難

失敗既人先會用呢d去講 咩要早半年前約定 on9仔一個

你不斷證明自己係中國人都無法

手足唔會大家族3隻字都話中國人先講咁on9掛?

話咩放唔低生意 勁寒酸

唔清楚 但你一定係中國人

你試吓感恩節無火雞食

你認自己係中國人?

都無問題鬼佬好隨心 唔會睇得一家人食飯過節好重

如果大家真係有興趣嘅話，你哋亦都可以直接PM佢哋，你哋只需要話係透過初見同佢地買呢個盆菜嘅話。 我哋嘅年輕人就會有support 㗎啦。
2人 $350
4-5人 $698
6-8人$1038
豐富食材包括：
蠔皇煨鮑魚
鮑汁鵝掌
乾燒元貝
發財好事
養顏花膠
南乳豬手
茄汁大海蝦
鹵水炆五花腩
古法炆大花菇
上湯餵魚肚
黑椒烤鴨胸
潮式炸蝦卷
雞湯浸蘿蔔
彈牙黃金蛋
爽口靚豬皮
富貴旺菜

火雞cheap野黎

大吵大鬧 上晒新聞喎 點好隨心

我係要食火雞嘅人

呢d個別例子啦

明明就一樣 又話個別例子

咪就係 有手足係台灣強姦人 所有手足都係強姦犯?

有手足係台灣強姦人 所有手足(你同我)都係強姦犯?

咁關你咩事

唔一樣啦 外國都有黑警 不過個別例子唔會個個都係

講你聽你對西方文化並唔了解

忠言逆耳

樓主你呢啲眾叛親離既波台賤畜係唔會明成班人聚會既歡樂架啦

自己縮埋一角食屎啦

你點知?

中國人咪會咁

大把手足依家係監倉縮埋一角啦 屌還屌 要諗下手足既心情

話鬼佬嗌咗嘢食唔嚟 貨不對辦
都好chill 退返錢就算
就好明顯錯啦 係完全唔了解西方文化啦

我半個鬼佬 你熟定我熟 我英印泥血

ching食左初見未

咩係泥血

你開得出呢個post就證明你唔熟啦

你講得出呢d野 都知你流緊中國人既血

我係半個鬼佬點樣熟唔熟

血緣同文化根本兩回事
何況照你說法 你只係個別例子

有

見你個名咁粗俗以為你係壞人

你覺得聖誕節 班鬼佬訂隻火雞成家食結果酸壞既 睇下人地會點？
如果係好多人都係咁 分分鐘 集體訴訟

佢地會拎隻火雞黎玩 可能罰輸左個個食 絕對唔會睇得咁重

你試下訂聖誕大餐變初見咁，一係舉家上店算脹一係出律師信等佢破產